恆昌買switch

有無巴打係九龍城恆昌買過switch
見佢Odyssey bundle賣緊2850 唔知信唔信得過
google過都無關於呢間嘅comment

買乜鬼野電子垃圾

要貼幾多次